美國多間大型銀行因應國會遭衝擊暫停政治捐款 削弱任何反拜登勢力

美國多間大型銀行因應國會遭衝擊暫停政治捐款

多間大型銀行和商界因應美國國會大樓遭衝擊事件，暫停所有政治捐款。投資銀行高盛表示，將可能削減對極力推翻去年大舉結果的政治領袖捐獻；摩根大通計劃暫停向民主共和兩黨捐款半年，花旗計劃現季度暫停所有政治捐款，確保不會支持任何不尊重法治的參選人。保險機構藍十字藍盾以及萬豪國際集團指，暫停向反對確認拜登勝選的議員捐款。

原文網址：

姐係 明CUT共和
暗地裡叫中共資助民主黨LOL

你係唔係無睇內文？

開哂口話仲唔係?

暫停向反對確認拜登勝選的議員捐款

越黎越似香港，香港啲銀行又係咁

衰過香港

咁super PAC呢

同匯豐一撚樣

好撚din，唔係佢地個邊就搞

迫人激進

l CLS

ok 我決定轉陣型做BLM 我可以燒樓燒車了

支共真係行得太前

暫停所有政治捐款
咁B仔係咪可以大份d

摩根大通計劃暫停向民主共和兩黨捐款半年，花旗計劃現季度暫停所有政治捐款

但對為東突人强制絕育的中共，將會繼續奶

Big guy

咁你要快啲油黑塊面

依家係真正要採用軍法的時間

大規模拘捕 呢班科技公司，華爾街企業

依家係咪要明面扮中立
定聞到味驚買左邊呀

行賄制度化

沼澤不斷有野爬出黎 , 之前估唔到嘅機構都出埋黎

挑，你班仆街投行又咪繼續請支那高幹做？
夠係政治決定喇